{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039459",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10044895",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 다온호텔"
    },
    "text": "2022年06月に新規オープンした全州ダオンホテルは、私たちの趣と日常の余裕がいっぱいの全州韓屋村の中心に位置しています。 全州韓屋村と国立無形遺産院から徒歩1分の距離に位置しており、観光地と飲食店が近くて旅行をより快適にしてくれるでしょう。 宿泊施設は総客室数20室で、韓国語を含む案内支援言語を提供しています。 ダオンホテルは全州韓屋村の近くに位置した宿で、価格、位置、サービス、清潔度などすべての面で満足のいく所として知られています。 宿の中にはガラス張りから見えるビューと自動カーテン、簡単な朝食など旅行者の心をつかむ設備が完備されており、親切なスタッフの優れたサービスとルーフトップからの美しい夜景は、特別な思い出を作ってくれます。 しかし、スリッパのないトイレ、弱い水圧、防音性の弱い問題、二重窓のないベランダによって目が覚めることがあります。 そのため、部屋のサイズも必ず確認しなければなりません。 ダオンホテルは良い思い出をお届けするために最善を尽くすことを約束いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ダオンホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ダオンホテルは2022年06月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ダオンホテルは全州韓屋村の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルは何室の客室がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルは総客室数20室です。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルはどの言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ダオンホテルは韓国語を含む案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ダオンホテルはガラス張りから見えるビューや自動カーテン、簡単な朝食などの設備があります。また、ルーフトップからの美しい夜景も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルの近くには全州韓屋村や国立無形遺産院があります。観光地や飲食店も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ダオンホテルは価格、位置、サービス、清潔度などすべての面で満足のいく所として知られています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルにはどのような問題がありますか？",
            "answer": "ダオンホテルにはスリッパのないトイレ、弱い水圧、防音性の弱い問題、二重窓のないベランダなどが報告されています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "ダオンホテルのスタッフは親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダオンホテルはどんな思い出を作ってくれますか？",
            "answer": "ダオンホテルの美しい夜景や心をつかむ設備、親切なスタッフのサービスは特別な思い出を作ってくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 423
    }
}